[DSE jj] ust science interview

有冇人收到email去interview ?
有啲咩要注意準備？

dun go, rubbish

I mean the interview

on9 考DSE依家都未瞓
就算聽日唔洗考
都會打亂個生理時鐘
癡能線

唔洗去
識fd 19分入

有朋友17分都有到

DSE夠分就入到
唔需要浪費時間去啲「山卡啦」地方

我都收到 諗緊去唔去好

好正 去interview 撚9 其他根本連少少sci 都唔撚識嘅人

點著好